+++
title = "查看子网详情"
description = "查看已创建子网的详细信息。"
weight = 35
+++

查看已创建子网的详细信息。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至待更新子网的集群。

2. 单击 **网络** > **子网**，进入子网列表页面。
	
2. 单击待更新 ***子网的名称***，进入子网详情页面。

	在子网的详情信息页面，可查看子网的基本信息、已用 IP 数、可用 IP 数、保留 IP、已分配的命名空间等信息。
	
1. 单击 **已用 IP** 页签，	进入子网已用 IP 列表页面。

	在已用 IP 列表页面，可查看已用 IP 的地址、主机名称、容器组名称。


